# MoneyInput

Компонент поля для ввода суммы. Может принимать в качестве значения либо число, либо число с сотой долей

```javascript
import MoneyInput from 'arui-feather/src/money-input/money-input';
```




## Props
Расширяет props [Input](../input)

| Prop  | Тип  | По-умолчанию | Обязательный | Описание |
| ----- | ---- | ------------ | ------------ |----------|
| integerLength | Number | `9`  |  | Максимально допустимая длина значения до запятой |
| fractionLength | Number | `2`  |  | Максимально допустимая длина значения после запятой |





## Публичные методы
| Метод  | Описание |
| ------ | -------- |
| focus() | Устанавливает фокус на поле ввода. |
| blur() | Убирает фокус с поля ввода. |
| scrollTo() | Скроллит страницу до поля ввода. |









